是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。

點解

又污糟又臭

被我殺左

做咩要殺咗你最心愛嘅羊仔

因為我係一個浪子

羊仔無辜架

報咗警 有咩同個官講

1234bb可唔可以開個集中貼po你啲狗飯
成頁都係你啲po

樓豬同你個名一樣